<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="65">
    <author>DD ModPassion</author>
    <version>1.4.1.0</version>
    <title>
        <en>Net Wrap Addon</en>
        <de>Netzfolien Addon</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[
This package add the management of the net wrap for round balers, you just need to enable the mod by adding the required information and follow the text added inside the comments in the xml files present in the "howToEditMods" folder.
The baler for round bale can be filled with the net wrap, using the pallet with 12 rolls of net wrap. The pallet is present in the pallets category of the store. Every roll is lenght of 2.800 meters and every bale is wrapped 8 times by default.
After the creation of every bale, the round baler works for add the net wrap (it's required that the round baler is work mode). After the round baler has added the net wrap, it's possibile to unload the bale.

This package includes:
- Added the net wrap for round balers
- Added a new HUD that show the net wrap fill level
- Added a new pallet with rolls of net wrap for refilling your round baler
- Added pallets with rolls of net wrap with different brands design
- Added all default round balers of the game edited for working with net wrap
- Added new store packs: "Net Wrap" here you can find all mods that working with net wrap
- The net wrap used is calculated based on the size of each bale

Pallet with rolls of net wrap:
Brands: Lizard, Claas, Kuhn, Kverneland, Poettinger and Vicon
12 rolls of net wrap
2.800 meters of net wrap for every roll
Price: 3.000 $

WARNINGS:
- Always check that you have net wrap in the round baler before using it
- The round baler doesn't work if the net wrap is missing

REMEMBER: To make for the use of the net wrap to work for your round baler, you must follow the comments inside the example mods present in the "howToEditMods" folder. For the last, add this text in your modDesc file:
"<dependencies> <dependency>FS22_netWrap_addon</dependency> </dependencies>"

Changelog 1.4.1.0
- Added compatibility with update 1.4.1
- Added compatibility with production point

Changelog 1.3.0.0
- Updated the default mods with update 1.3
- Increased compatibility the mod with balers
]]></en>
        <de><![CDATA[
Dieses Paket fügt die Verwaltung der Netzfolien für Rundballenpressen hinzu. Sie müssen nur den Mod aktivieren, indem Sie die erforderlichen Informationen hinzufügen und dem Text folgen, der in den Kommentaren in den XML-Dateien im Ordner "howToEditMods" hinzugefügt wurde.
Die Ballenpresse für Rundballen kann mit der Netzfolie befüllt werden, indem die Palette mit 12 Rollen Netzfolie verwendet wird. Die Palette ist in der Kategorie Paletten des Shops vorhanden. Jede Rolle hat eine Länge von 2.800 Metern und jeder Ballen wird standardmäßig 8-fach gewickelt.
Nach der Erstellung eines jeden Ballens arbeitet die Rundballenpresse, um die Netzumwicklung hinzuzufügen (es ist erforderlich, dass die Rundballenpresse im Arbeitsmodus ist). Nachdem die Rundballenpresse die Netzverpackung hinzugefügt hat, ist es möglich, den Ballen zu entladen.

Dieses Paket beinhaltet:
- Netzfolie für Rundballenpressen hinzugefügt
- Ein neues HUD hinzugefügt, das den Füllstand der Netzfolie anzeigt
- Eine neue Palette mit Netzwickelrollen zum Nachfüllen Ihrer Rundballenpresse hinzugefügt
- Paletten mit Netzfolienrollen mit verschiedenen Markendesigns hinzugefügt
- Alle Standard-Rundballenpressen des Spiels hinzugefügt, die für die Arbeit Netzfolie nutzen
- Neue Store Packs hinzugefügt: "Netzfolie" hier findet ihr alle Mods die mit Netzfolie arbeiten
- Die verwendete Netzfolie wird auf der Grundlage der Größe jedes Ballens berechnet

Palette mit Netzfolienrollen:
Marken: Lizard, Claas, Kuhn, Kverneland, Poettinger und Vicon
12 Rollen Netzfolie
2.800 Meter Netzfolie für jede Rolle
Preis: 3.000 €

WARNUNGEN:
- Überprüfen Sie immer, dass die Rundballenpresse mit Netzfolie gefüllt ist, bevor Sie sie verwenden
- Die Rundballenpresse funktioniert nicht, wenn die Netzfolie fehlt

Denken Sie daran: Damit die Netzfolie für Ihre Rundballenpresse funktioniert, müssen Sie den Kommentaren in den Beispiel-Mods im Ordner "howToEditMods" folgen. Als letztes fügen Sie diesen Text in Ihre modDesc-Datei ein:
"<dependencies> <dependency>FS22_netWrap_addon</dependency> </dependencies>"

Changelog 1.4.1.0
- Kompatibilität mit Update 1.4.1 hinzugefügt
- Kompatibilität mit dem Produktionspunkt hinzugefügt

Changelog 1.3.0.0
- Die Standardmods wurden mit Update 1.3 aktualisiert
- Kompatibilität des Mods mit Ballenpressen erhöht
]]></de>
    </description>
    <iconFilename>icon_netWrap_addon.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n>
        <text name="name_netWrap">
            <en>Net Wrap</en>
            <de>Netzfolie</de>
            <it>Rete</it>
        </text>
        <text name="function_netWrap">
            <en>Net wrap for refilling the Round baler.</en>
            <de>Netzfolie zum Nachfüllen der Rundballenpresse.</de>
            <it>Rete per rotopresse.</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrap">
            <en>Net wrap</en>
            <de>Netzfolie</de>
            <it>Rete</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapLizard">
            <en>Net wrap Lizard</en>
            <de>Netzfolie Lizard</de>
            <it>Rete Lizard</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapClaas">
            <en>Net wrap Claas</en>
            <de>Netzfolie Claas</de>
            <it>Rete Claas</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapKuhn">
            <en>Net wrap Kuhn</en>
            <de>Netzfolie Kuhn</de>
            <it>Rete Kuhn</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapKverneland">
            <en>Net wrap Kverneland</en>
            <de>Netzfolie Kverneland</de>
            <it>Rete Kverneland</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapPoettinger">
            <en>Net wrap Poettinger</en>
            <de>Netzfolie Poettinger</de>
            <it>Rete Poettinger</it>
        </text>
        <text name="fillType_netWrapVicon">
            <en>Net wrap Vicon</en>
            <de>Netzfolie Vicon</de>
            <it>Rete Vicon</it>
        </text>
        <text name="info_firstFillTheNetWrap">
            <en>You first need to fill the baler with the net wrap!</en>
            <de>Zuerst müssen Sie die Ballenpresse mit der Netzfolie füllen!</de>
            <it>Devi prima riempire l'imballatrice con la rete!</it>
        </text>
        <text name="info_needFillNetWrap">
            <en>You need to finish filling the baler the net wrap first!</en>
            <de>Sie müssen die Ballenpresse zuerst mit der Netzfolie befüllen!</de>
            <it>Devi prima finire di riempire l'imballatrice con la rete!</it>
        </text>
        <text name="info_allowFillNetWrap">
            <en>You can load the net wrap only after you have consumed all the net wrap loaded in the baler.</en>
            <de>Sie können das Netzfolie erst laden, nachdem Sie das gesamte in der Ballenpresse geladene Netzfolie aufgebraucht haben.</de>
            <it>È possibile riempire la rete solo dopo aver consumato tutta la rete presente nell'imballatrice.</it>
        </text>
        <text name="shop_starterPackNetWrap">
            <en>Net Wrap</en>
            <de>Netzfolie</de>
            <it>Rete per rotoballe</it>
        </text>
        <text name="configuration_piecesNetWrap">
            <en>Pieces of 2.800 meters</en>
            <de>Stücke von 2.800 Metern</de>
            <it>Pezzi da 2.800 metri</it>
        </text>
        <text name="fillUnit_pieces">
            <en>%s pieces</en>
            <de>%s Stück</de>
            <it>%s pezzi</it>
        </text>
        <text name="unit_meterShort">
            <en><![CDATA[ m]]></en>
        </text>
        <text name="unit_meter">
            <en>Meters</en>
            <de>Metern</de>
            <it>Metri</it>
        </text>
    </l10n>
    <fillTypes filename="xmlFilename/mod_fillTypes.xml"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="specializations/AddStorePack.lua"/>
        <sourceFile filename="specializations/AddTypeManager.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <specializations>
        <specialization name="netWrapAddon" className="NetWrapAddon" filename="specializations/NetWrapAddon.lua">
            <prerequisitesPresent name="baler" value="true"/>
            <prerequisitesPresent name="fillUnit" value="true"/>
            <prerequisitesPresent name="turnOnVehicle" value="true"/>
            <prerequisitesPresent name="drivable" value="false"/>
        </specialization>
        <specialization name="addUnitText" className="AddUnitText" filename="specializations/AddUnitText.lua"/>
    </specializations>
    <vehicleTypes>
        <type name="palletAttachable" parent="baseAttachable" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
            <specialization name="fillUnit"/>
            <specialization name="addUnitText"/>
            <specialization name="fillVolume"/>
            <specialization name="fillTriggerVehicle"/>
            <specialization name="dischargeable"/>
        </type>
    </vehicleTypes>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/netWrapPallets.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/claas_netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/kuhn_netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/kverneland_netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/poettinger_netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/vicon_netWrap.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/claas_netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/kuhn_netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/kverneland_netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/poettinger_netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xmlFilename/vicon_netWrapPallet.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="howToEditMods/impress125FPro.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="howToEditMods/vb3190.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="howToEditMods/impress185VCPro.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="howToEditMods/rollant455Uniwrap.xml"/>
    </storeItems>
    <storePacks>
        <storePack name="STARTER_NETWRAP" title="$l10n_shop_starterPackNetWrap" image="image/storePack_netWrap.png"/>
    </storePacks>
</modDesc>